卡通公仔人形睡衣入面應該著d咩？

1. 全套睡衣
2. 內衣褲, bra, 3角, 孖煙通
3. 乜都唔著

只着底褲，上身真空